支那01 轉死性?? 幫修例事件解畫??

《逃犯條例》修訂草案激起社會極大反彈，特首鄭月娥堅信修例「初心」無錯，堅持於6月12日如期恢復二讀。承接上一回， 角力由文宣戰、議會戰，迅速升級至街頭浴血戰，去年六、七月開始逐漸演變成持續且不斷升級的暴力衝擊。警方事隔五年再次施放催淚彈，揭開反修例風波最關鍵的章節。

香港警察經歷佔中和反修例，五年間兩度被夾在政府與示威者之間成為磨心，遭市民斥責與唾罵。《香港01》訪問警隊不同層級，從前線至管理層角度看6月至7月的大型示威衝突，剖析這段時間警察所面對的心理困擾。

另一邊廂，政府強硬態度成為整場運動最大的助燃劑，「五大訴求」一個都不獲回應，和理非有感力量渺少，轉而接納勇武抗爭，「和勇不分」新現象令暴力衝突愈燒愈烈，自此一場捲席全城的政治大戰已無法回頭。

修例風波紀要六之二

係咪想吹風..將呢一年既事全部推哂落林鄭身上...再幫中國同香港人握手言和??

又唔記得揀時事台

推俾大家一齊睇..究竟佢地有咩動機